有冇手足入左恆大?

終於入左U 光中耀祖。 丫媽聽到我入左環球商業真係喊曬口咁打比親戚。於可以係班親戚面前威下

報下分先: 16分。 A1 恆大Gbus

shout up 我讀gbus 屌打你班垃圾

Pound of u

連登冇恒大人

恆大HERE
成個家族都冇人入到U
我係第一個

唔講仲以為入左好多恆大地產3333發到肥頭3

ching strong ball

我08買左1m 騰信

師弟你好

ching 你讀咩科?